收到風，美股就快歷史性爆升

短期內納指會上15000，道指會上到40000，標普就4500左右
係時候孖到盡掃貨，之後就可以享受退休生活

你一講就冧

撚有